【突發】冷氣軍師快啲入離一齊討論！

天氣轉涼
係咪要轉職做暖氣軍師？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

米阻住大家認真討論 🙏🏻

我善心打破0回覆

暖化撚潛左好耐去晒邊